去KFC 落單時講2185個0恭喜你，請你食葡撻

28/11星期三去KFC分店買M1至M6餐，落單時講「218 5個0恭喜你」即送你葡撻1件！

連鎖快餐店麥當勞的優惠廣告，指任何年滿21歲的男士今日到任何分店，向職員講出「我係你老豆」，即可獲特別餐一份。

啱啱講咗 多謝樓主

多謝樓主 拎到了

[member ]今次仲唔呃到cd-rom堆傻仔 [/member ]

即刻諗起段whatsapp 錄音

岩岩攞左

多謝分享

手機鍵盤auto correct

癡線，個肥婆店員仲送個香吻俾我。

你有冇問佢幾錢q

屌 呃人既...個女仔冇比葡撻我,淨係比左佢電話我

打去問幾錢q

[member？]根本戇鳩[/member！]

做咩唔睇埋#4先落單

我係你老豆

nooooooo

原來可以重複排隊

好撚尷尬

btw成個po好似聽到李嘉欣把聲咁

Yeah!真係有